瞓咗無睇 尋晚c朗入幾多球？

旗囝抄我po

竟然 大家開膠po嘅方法都一樣

咩膠po 吹奏緊世一朗喎

想喊